@book{dvm2018,
	author = {Horký Michal, Jaroš David, Pivovar David},
	title = {Software pro sběr a~ukládání EKG, detekce QRS komplexu a výpočet HRV},
	year = {2018},
	cited = {2019/06/13},
	publisher = {Západočeská univerzita v Plzni, Fakulta aplikovaných věd, Katedra kybernetiky},
	address = {Plzeň}
}

@online{python,
	title = {Python},
	cited = {2019/06/13},
	url = {https://www.python.org/}
}

@online{Qt,
	title = {Qt},
	cited = {2018-04-14},
	url = {https://www.qt.io/}
}

@online{csv,
	title = {Formát CSV},
	cited = {2018-04-14},
	url = {https://opendata.gov.cz/standardy:csv
	}
}

@online{doxygen,
	title = {Doxygen},
	cited = {2018-04-14},
	url = {http://www.doxygen.nl/}
}

@online{hrv_analysis,
	title = {HRV analysis},
	cited = {2019/06/13},
	url = {https://robinchampseix.github.io/hrvanalysis/index.html}
}


@book{hrv_brno1,
	author = {Bc. Martin Caha},
	title = {Klasifikace EKG na základě metod HRV analýzy},
	year = {2013},
	cited = {2019/06/13},
	publisher = {Vysoké učení technické v Brně},
	address = {Brno}
}

@book{hrv_brno2,
	author = {Martina Vyskočilová},
	title = {Měření HRV a posouzení vluvu zátěže},
	year = {2010},
	cited = {2019/06/13},
	publisher = {Vysoké učení technické v Brně},
	address = {Brno}
}

